unreal engine online course完全入唔到去

試過用唔同方法login
手機電腦平板都試過
唔同嘅瀏覽器都試過
基本上每一個課程我都撳入去睇下都係入唔到
…......有冇人知點解？ 麻煩哂 我真係好想學

你講緊呢個? 我開到.

paste條link睇睇.

都係入唔到

呢個你入唔入到？

你睇到裏面嘅影片？

屋企同公司電腦都入到, 睇到片.
VR learning curve比普通game高少少.
建議玩熟個Blueprint先.

我屋企電腦唔得

答單問下. 你用緊Oculus Quest?
香港好似好難買VR gear.

要係美森買

VR真係難過普通PCgame 多
好多嘢要兼顧 fps穩定 光源運用有限制

fps要過90+, 如果唔係玩到嘔白泡.
盡量用static lighting. Stationary同movable lighting就唔好用啦.
因為lightmap precalculated resource都會用少d.
meshes LOD set低d.

學下用performance profiler identify bottleneck, 其實唔難.

thanks